馬尾哥同沙Sir仲有無去方榮記打邊爐？

藍定黄？

綷甩佢

人都死咗啦
馬尾哥 rip

牛屎個孫呀